1.82%賤種朗 最新的no look pass

好明顯隊友問題

賓斯馬條撚樣識唔識走位？

隊友無圍住C朗接波，失敗

咁都睇唔出球王朗既神技賣撚左佢啦屌

豬隊友

賓洲馬條撚樣仲想呃飯食到幾時？！

躝啦！拖低哂C朗！

yes

左閘又唔follow up 喎

賓周馬接唔到呢腳 保守估計累左七千個山區小爱無乾淨水飲

自膠

好心佢唔好搞咁多野啦

最高境界既no look pass連隊友都fake 埋

你係球王咩？球王做咩要你教？

呢個關賓施馬撚事咩
明顯係左閘冇壘瓦

ching又話唔狙擊賤種

一日都係賓斯馬

唔狙擊咁多啫

C7 呢d唔係叫no look pass
而係叫7 look pass

點解3X歲都唔實際D

3x歲人仲踢鳩人
仲話好隊長

樓主日鳩日都jer 亞朗
有幾愛佢呀